【龍爪手研究】36E巨乳，應該從後面搓，還是從正面揸？

從後面搓：正評

從正面揸：負評

識唔撚識規矩

用黎夾腸

不孝子

咩波都係後面揸正d啦

10

樓主老母背後推

示意圖呢? 連登已死

後面揸我點啜奶啊

好心聖誕就放下圖

後面正好多
冇得解唔識解

對住鏡喺後面搓

識玩一定後面，邊屌邊揸，再聽住條女D呻淫聲。幾能爽

後面揸滿足感好大

緊係條女狗仔式咁渣啦，成對波the出晒黎手感勁爽

未屌隔衫望住揸正面望佢個淫樣

屌緊後入揸住拉起佢

打側訓後屌又正

坐蓮又正